老豆出街唔肯戴口罩點算

點講都唔聽 佢仲要去醫院探親戚 要經過急診

埋佢單

咁你係屋企戴
買埋消毒酒精 得閒抹下手

比啲大陸死人片比佢睇啦YouTube 大把，同佢講再唔帶口罩下一個係佢

換門鎖